香港出現大量蒙面人，冇警察執法？

好多人係交通工具，公眾地方及商場戴口罩。防暴警察理應到場控制戴口罩人群。

去班藍絲地頭報警話見到大批蒙面人

乜重有警察咩
黑罩蒙面既匪徒就成日見

報999接近全部市民違反蒙面法！！！全部都係暴徒！！！馬上派防暴拘捕！！！扯甩市民d口罩！！！